周日大遊行 (左膠舉辦）

無理由唔去呱？佢話夠多人會有行動

【明日香港 我地話事 反對東大嶼填海】

本年度的施政報告，林鄭月娥在無視公眾爭議的情況下，拋出「明日大嶼」願景計劃，擴充原有的東大嶼大型填海計劃到1700公頃，違背所有反對聲音，執意推行。

守護大嶼聯盟對於政府在土地供應諮詢未有結論之前，已高調表示填海之必要性的做法極為不滿。聯盟和眾多民間團體曾多番指出東大嶼都會的各種弊端禍害。

聯盟計劃於10月14日舉行街站收集簽名，默站及遊行向政府示民間的反對聲音，反對東大嶼都會項目。

日期：10月14日（星期日）
集合及默站地點：銅鑼灣東角道
遊行終點：政府總部
默站時間：下午3時起
遊行出發時間：下午3時半

論壇地點：政府總部前
論壇時間：下午6時半

#明日香港
#我地話事
#星期日上街

點樣做多一步？
*********************
成為聯盟義工：
得知守護大嶼最新資料：

係憤怒嘅就去

Today m

前世未比左膠玩夠?

以武抗爭，同理異法

幫推

咩左膠團體先？ 民主黨同工黨就不了

Push
呢單野都唔出黎真係唔好話自己香港人

Push

反對8萬5炒家大游行

推

李卓人誓師大會

無乜期望,應該都係幫補選做勢

不了

推

左膠拉攏得最多支持者 今次唔去好難再有機會

各位巴打去嘅目的唔係幫佢地補選造勢

各位巴打到時係趁咁多香港人聚集嘅機會幫手推高民眾嘅情緒

各位要記得依20年嚟中共逐步摧毀我哋家園嘅憤怒

DO YOU HEAR THE PEOPLE SING

推左先講

今獲真係想去

今次唔好分黨分派啦，團結一致為香港出最後一氣。

合眾之力，驅逐北蠻！

話之你乜膠

去啦

遊行係表達自己訴求
唔一定要跟大隊意見
明既就出去啦

試下都好過咩都唔做

去！

點都好去左先 最緊要人數

john!

今次仲會唔會譴責武力抗爭同篤灰

雖然係左膠舉辦，但之後會發展成點好多可能性既

最驚遊完就散場

大家今次唔出就玩完
到時見！

要去了

想當年左膠差極都上曬世界各地頭條，有咩其他組織做到？

販民？不了

推 希望大家share埋個post
fb個散播性好高

連登高登 舉手人數 100000
現場人數 少於100

有有人想一齊去

係睇件事唔順眼既就出去，唔好撚理邊個搞，出到去會發生咩事無人知，但唔出就一撚定輸！

佔領咪又係遊行衍生出黎?，連遊行都冇人，你重講咩佔領，地方都比人封埋啦

推推推

成班樓奴, 地主驚個市冧

準負資產人士遊行

香港人勇敢啲自己企出嚟啦
利申會去

去到自然大把連登仔喺左右

推啊

今次打死都出
最多咪冇左幾個鐘
博得過

香港人要團結呀

下晝唔和平解散先有得傾

有dress code 藍色衫

呢樣唔重要，可以唔使理，最重要係人數

連登除左鍵盤戰士之外有人肯行出黎未？

泛民班大佬全部心思 補選 議席 投票權
就算班細既想唔和平都實畀上面㩒住la

推推推推

希望大家都會去！！

出到嘅盡出

左膠已經搶閘搞唔同運動去累積政治資本, 到時有大型抗爭爆發一定重演一次搞大台, 再搞散抗爭, 消耗民氣, 幫港共消滅敵人

林鄭見到就驚

又想騎劫我再割蓆拎政治資本食人血饅頭 不了

睇下, 左膠已經急不及待CAP水, 香港地搞抗爭搞社運? 哈, 一次雨傘已經看透一切

利申唔知個團體底蘊
但日後設計印刷宣傳製品呢d都需要錢先整到掛？

推爆佢

但而家就CAP水會唔會快得濟?

寒夜再次鳩坐

寒夜裡再次鳩坐

同埋我好撚肯定個PAGE係左膠開, 唔係既我死全家

和理非

推 星期日必出

仲咩左唔左膠呀
而家成盤散沙
除左左膠 有其他人搞咩？

利申：好撚憎左膠

起馬多人先
到時騎劫返左膠

成日話左膠不了 而家仲唔團結黎仲講黎做乜？

Lm

頂唔順乜鳩都唔做濟坐響到屌，推

push

靜有靜玩 激有激玩

出左黎先都無壞
如果果日好嬲 嬲到想衝
不防識或者熟既人組小隊

有機會咪衝
唔一定要人帶頭
見時機啱咪去

都係嗰句 唔好再分化
搵識或者熟既人組小隊
嗰日等啱時機就衝
唔一定要等人叫

去定先無問題架
你估928第一班衝既人有諗到會發展成咁咩

分化就係鬼
都係嗰句
靜有靜做 激有激做
目標一致就同路人
無必要亂捉鬼

屌大難當前仲分咩左膠唔左膠，攜手拆點佢先啦。而且唔好諗有無用住，唔做一定無用

邊個叫你出嚟邊個就係鬼！

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

不了 我地勇武鍵國派 唔做呢啲左膠野

有無方法吸引d港豬去打卡影相 湊人數

又唱歌

認真問如果再有好似佔中個班垃圾古惑仔阻頭阻勢可以點應付

屌啦，左膠搞既都可以到時變激既姐，最緊要到時有人帶頭做野

Blocked

今次真係要去一去，1 萬佬wo 大佬！

10000 億

推，點都去呀屌你

盡做啦
而家係大是大非嘅時候

有人數先有嘢搞

推 最後機會

Agree

算吧啦 咪又係坐完夠鐘就走 第朝起身番工

你唔鍾意冇人迫到你捐？ 人地D錢點洗係人地嘅事？

左膠係衰係乞人憎
但而家應該針對件事去做

今天我 明天繼續返工交稅起人工島

當年都係咁起頭 後面點冇人知

而家睇返係好膠 但我都好想香港人可以好似個時咁齊心企出黎做啲野 而家好似咩都逆來順受

加你稅，起人工島比班蝗住

推呀

推
唔理係咪都照去
冇其他行動

有乜分別
連賴死唔走等拉都無埋，做左膠都無資格

已經叫曬成家去

國難當前 , 總之反既都係同路人

係時候騎劫番佢地轉頭

屌 唔撚理啦 雖然政見唔到 起碼大家目標一致 一齊到場反抗下先

又去行街,不了

政府唔聽我地意見
畀外國政府睇下香港政府有幾閪都好吖

撐唔撐到半年

好撚憎左膠
但既然大家槍口一致就解決左最大敵人先

如果行行下行錯路去到禮賓府會點？

整啲好ig able 嘅背景放喺終點
例如

依次唔出黎唔得

一定到

有咩錯？ 唔通賭仔去賭場輸身家你又要理？ 人地捐唔捐錢對你有咩影響？ 同遊唔遊行又有咩關係？

香港人世界第一
遊行都要揀禮拜日

唔好再分化，去到各有各做

同門徒昆哥D歪理一撚樣

香港唔死人可能啲人都唔識醒

如果佔領左禮拜一就......

去 怒推

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

V 煞 理 念 精 神
戴面具最佳/其次口罩
wallpaper轉做預設背景，機內千萬唔好留有個人資料。

唔好散播失敗主義

去呀 毒撚無朋友 有冇人join我

唔理左唔左膠 騎劫佢啦

唔好理係咪左膠舉辦，
記住呢次遊行係做比美國政府同西方傳媒睇，
大前題要好似雨傘咁多人，
至於走勇武定和理非非路線，就各有各做

應該自己去

去撚咗先算

唔係唔出呀嘛

敵人嘅敵人就係朋友

到左2018年仲有人參加左膠遊行

游你老母

點都開左個頭先啦

一定要企出黎搞次「雨傘運動2.0」，成日想美軍帶路，就算侵侵有意，都要有港人既心去製造一個缺口比美軍突入

左膠今次都同心反人工島既 又有香港關係法危機同記者簽證單野 再岩岩食住單失敗既濕鳩高鐵 今次應該要企同一陣線先

on lun 79
不嬲各有各做
係左膠見你搶奪話語權
就同政府一齊拉你
上次被飯民督灰
今次仲去，
你天真定係你傻？
而家係左膠唔容許你另起爐造

唔理喇出左再請

*講

Pishhhhhh

我已經預見到泛民左膠會歷史重演出賣群眾

推!!!!

有糾察隊長郭紹傑都唔方會激得去邊

推
點都去撚左先

散唔散你自己決定

敵人既敵人就係朋友

歪係邊?請指出，同買名畫一樣，有D人覺得買banksy幅爛左嘅畫好蠢，有D人覺得係舉世無雙，買個個開心咪得。

而且如果你嘅目的係反對方案，人地出左錢，最後阻止到，你就0付出，咁對你唔係win win 雙贏咩?

其實幫左膠就唔想
但我更唔想出既人數唔夠多又比淋病串

所以老閪都出

假期遊行你行埋我果份

平日遊行就預我

唔好介意去遊行集會

LIHKG @ Android

食屎啦

論壇時間：下午6時半

撐

人多自然有行動

推推
今次再唔出又屎都食得

想去

Pish

行動？仲記得當年跟學聯夜晚去禮賓府「生擒梁振英」，點知原來係去掟紙飛機

push !

負評唔敢駁

班唱淡撚收聲啦屌
睇到好撚燥

屌你老味，而家仲分左膠乜乜柒柒，反對就聽日出黎，打到埋嚟仲分本土左膠港獨民主派?
到時廿三條立咗大嶼山填咗，講錯一句說話就畀國安拉咗，講廣東話喺犯法，到香港真係冚家剷唔好怪人，喺香港人包括喺鍵盤打返工不了，左膠不了嘅你地一手造成

電話鎖屏轉有自己樣嘅相
只用密碼解鎖

民建聯搞我都去

表面上既左膠party

打鳩我吖打鳩我吖打鳩我吖 lalala

你聽日出嚟咪如你所願

繼續返工只係自欺欺人
2020「天網」會空降香港
全香港人一齊變支那蝗